中蟈人工吞噬吞噬取代俄國軍事]愛沙尼亞的武漢肺炎確診急增至10宗

[中蟈人工病毒吞噬已經正式取代了俄羅斯軍事力量，中蟈成為愛沙尼亞、波蘭、立陶宛和拉脫維亞的頭號對手]
愛沙尼亞的武漢肺炎確診個案急增至10宗

The total number of cases of COVID-19 coronavirus detected in Estonia has risen to ten. Of the latest cases, the two announced earlier this morning were on the same flight from Bergamo, Italy along with two cases identified earlier in the week. Five more confirmed cases have been reported since then.

The Health Board has itemized all those Estonians on the Bergamo-Riga flight on February 29, and analyzed a total of 10 samples, including the new positive cases, on Thursday.

Coronavirus figure in Estonia rises to ten

波蘭頂住啊⋯⋯

以色列都有22單武漢肺炎[巴勒斯坦同意大利由中蟈傳入武漢肺炎，再傳埋俾以色列)

屌
呢個病毒同支那人一樣遍地開糞

波蘭已經同愛沙、立陶宛同拉脫維亞一樣失守
[url]https://112.international/society/covid-2019-first-coronavirus-case-observed-in-poland-48982.html[/url]

俄佬(雖然俄佬都係仆街同衰)都遠遠冇中蟈生化病毒咁犀利

Chi Na Wuhan Virus
Chi Na Wuhan Virus
Chi Na Wuhan Virus
Chi Na Wuhan Virus

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

俄國都唔及中蟈人工病毒

嗰啲國家同支那冇乜交往,都奶野

當年黑死病,波蘭沒事
今次,黑死病2.0,波蘭玩完

支蟈一歹一路同啞投行

立陶宛
政府親共但好多人都反共

同南韓同日本(日本人?)一樣

刁總：香港人想攬炒？睇住啦，我只做一次

以前有人講過中蟈正式取代俄羅斯，中蟈同CHO威脅波羅的海三國、波蘭

疫帶疫路

愛沙尼亞、立陶宛、拉脫維亞同波蘭四國政府(唔同南韓件左翼北韓難民之子文在寅，安倍同埋愛立拉波四國政府係右翼，證明右翼同極右都一樣有親支)心態同日本政府同南韓政府一樣都係親支(爭取中蟈支持對抗俄佬同對抗北韓，爭取中蟈基金之類，當然咁做又唔係話係全錯)

(好多關心國際政治既愛沙尼亞人、立陶宛人、拉脫維亞人同波蘭人平民都係反蘇+反埋支共蟈)

立陶宛人、拉脫維亞人、愛沙尼亞人同波蘭人唔鍾意人地叫自己做「東歐國家」

Six more coronavirus infection cases found in Latvia

乜乜年度北約演習要集體stop（好似南韓既韓美演習），就算stop 左都唔會俾俄佬趁機搞，又唔見北韓趁機搞南韓

以色列全年都係夏天同打仗，以色列都成total 60單中蟈武肺炎(以佬班猶太人成撚日去中蟈玩)，證明武漢肺炎 "夏天會自動消失"，係幫緊支共同港共維穩

入歐盟，被迫硬食支蟈生化病毒
封歐盟，隔絕支蟈生化病毒在國外，但就要被迫硬食大俄派既俄羅斯威脅力量(大俄極端派又唔會同你分享俄羅斯防支那生化武器既情報，只會搞你)

迷你國家既悲哀，兩難

The Health Board (Terviseamet) announced a third person had been diagnosed with COVID-19 coronavirus on Tuesday, bring the total number of positive cases in Estonia to 13.

The patients had arrived from northern Italy and France, and traveled via Geneva and Helsinki.

Number of Coronavirus confirmed cases in Estonia rises to 13